我係咪好奇怪？天氣一凍就晚晚要摸住男朋友jj入睡

無得摸嗰晚會失眠 暖笠笠真係好得意！！

431 呢隻衰妹真係好仁

摸我？

絲打你好得意 我鐘意左你

你染金毛好mk

agger

叔叔

no

我都鍾意咗我

漂咗先上到色

佢生活很苦 但佢要仁

a0？

收返埋啦

我有仔

你條仔出邊有第個

金過都係mk

我先16碎 叔咩叔

ok

其實都冇得過戀，純粹係俾人拒絕咗
諗住搵fd出嚟傾陣，點知打開電話睇下
以前嗰班兄弟都好耐冇約出嚟
平時都係whatsapp傾一兩句咁
唔知幾時就生疏咗落嚟
同事就……講呢啲嘢都幾怪
年紀到咗三十以上都幾難再識到交心嘅朋友
諗諗下，餘生可能都幾長，原來都幾孤獨
可能以後只可以上網9up 抒發下

no起底，尊重，plz

死老嘢

你咪又係三張幾嘢 扮乜

你老唔好拉我落水

好想你sm我

係，

高登年代已經出名嘅假膠冇奶由細過我

pmed

你太遲學識互聯網

細極都肯定有3字頭 咪扮

使唔使影身份證你睇 on撚9

好

屌
點解你咁認真
定撚9我

屈9我30歲你老母

咁你嗰陣喺高登發癲咪…

中女又幻想自己係學生妹

我份人唔係咁易講鐘意喎

我鐘意你

咪乜

收嗲啦1993話我中女

感情台啲狗公死撚左去拜山呀？仲未入黎發情既

朝早返學 放學上高登發癲

返學都可以上

馬巴93嘅？

佢個款似30中

我bb條j勁大 揸住嚟瞓好有安全感

你就好 我用兩隻手指摸咋

冇咁後生

30頭同30中差好遠

你30中

你收皮

好熱wor

咁老

我心境好青春

你實好大隻。。

網絡化石

馬化石

姐姐

家姐無上連登

我都係
摸摸下我都硬埋

我直頭射埋

你係邊個？
431無賓周

原來癲婆咁撚老

431個1係賓周嚟

431 原來解4婆31碎

咪撚再抹黑

你有窿

鼻哥🥵

funson9

[突發] 懷疑屋企有鬼，而加鎖咗喺房唔敢出去

點解你要扮有賓周

廢柴嚟

假鳩唔係鳩？？？

me too 有拍拖一齊訓既時候一定要摸住訓🥺

你假膠啫

唔摸住瞓第二朝會唔見咗

絕對真心

我睇完個post 唔敢瞓😭😭😭😭😭😭😭

你個朵貢mk嘅？😅

你 望 下 你 後 面 ！ ！ ！

封鎖用戶

cwb

cap埋圖

我要摸住自己jj瞓

咁佢有冇摸返你條JJ入睡

your mum有jj咩？

今日天氣唔係好凍

摸埋自己果條就雙手都暖晒

你肥咪唔覺得凍

gay佬出返去啦on99咁